2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論11 吹奏都倉腎

無睇到🐸🐻係咪2隊都表現咁好

食個譚仔再睇

🐷去左ifc排隊未

慘

都唔係太傷心

前兩日太開心

新post lm

好彩今日冇買

輸晒先話冇買

咁快又一個舖

樓豬英明領導

我老豆有買

全家都💡

我買🌸咪贏

迷🌸

反🌸

勝利素

勝利素哦沙咔

下場贏到再講la

打土屋FC

肥雞做乜比人雪

廢lo

大細,無鬼用

羅美路今日又clean sheet

反觀羅美子

lm

扣肥雞人工啦

笑死

冇位入

就快1年

熊本多謝愛媛

全國先啱

多謝樓豬

酒井高德在漢堡出場次數超過前輩高原直泰，成為德甲出場次數第三多的日本球員。

隊長都做埋

做埋分部長

歇冬前已經係

冇泰幸， 不了

🐷係100%水波

我是路過既
我打算9月去東京順便睇柏雷素爾對FC東京 (其他比賽唔岩時間)
我知柏個場唔大同埋頭幾場入場人數唔算多 但對FC東京會唔會爆場? 如果係我要叫人幫我買定先

應該會

其實上網買都好方便，買定先比較穩陣

thx 我研究下點上網買

大奶奶

奶奶大

送比我

🐷🐷買幾多

ブタブタ

買100臭腳

仲乜唔買🌸🌸

有臭腳買臭腳

🐷🐷唔忠心

ブタブタブタ

你買返100蚊🐷

買就輸俾山箭

💡🐷

射左2x腳先入
嚇死小妹了

今個星期又有亞冠睇

冇樓豬有乜好睇

睇錬鈁

仲有我川同大王

佛山

網上睇作客柏冇晒飛

腳作客柏？

下季請早

鳩波
網上冇晒 係咪唔洗諗去到便利店買

係

一係要黃牛

Huh咁快

冇樓豬睇黎有咩意思

邊場
我一陣幫你係機睇下

y拍幫到你

咁你都唔好出場

我唔踢，邊個踢

ブタブダ

都輸嫁啦邊個踢有咩所謂

轉352

自問要求唔高，有美希做我老婆已經好滿足

22號 柏對水手

開🌸

同我爭女

唔好再J我老婆 丁咧Po手足都冇情講

開多2,3日就謝

腳一世都臭

樓豬睇中左既我唔會同佢爭 , 我睇下相已足夠

FF？我啲女黎喎，我比你丁啦

7仔部機無柏主場賣

邊個話係樓豬啲女，我架，我准許你丁

柏既波飛一定要去Lawson先買到 !!!

你幾時返香港

今晚

好似係除左7仔既便利店都有
想免手續費就去一間好似叫yamazaki既便利店買

🌸🌸必須死

Rich Ching

抵你俾女飛

個個鍵盤戰士無人去支持

樓豬代表丁咧post去

你地慢慢爭

得你係日本人

樓豬代購？

買kindle版

樓豬買左果載電子寫真集

雜誌先啱

著作権制限のため、お客様が購入しようとしている Kindle タイトルは、お住まいの国、香港ではご利用いただけません。

你識睇

google translate

樓豬po多d圖

去コンテンツと端末の管理>設定>居住国設定
求期搵你BOOK過啲酒店地址打落去就變日本

樓豬日本人

改左你都係日本人

變美希討論區了

係正既

今野美希討論區

樓主唔該post哂成本出黎

成本雜誌咪得呢幾頁

🌸🌸係雞係公廁

一直都係

美希bb

大世同腎

林卓人

殺菠蘿有三個

又冇我川

又屈我川排第五

松本

佢地個故事好勵志

迫害

返多兩日就放假
精神

放完假又要返工

比D掙扎

又毒又窮唯有做港奴

有無爸打知日職d場會唔會成日full

想現場睇京都不死鳥/飛腳/櫻花

京都冇人睇
飛腳非大戰唔會
櫻花細場可能難買啲

收到！ thanks

豬欄場賣晒飛

激死鳥

越來越少人入場

美希完全屌打熊本條女

唔通我要買柏既飛扮主場球迷

G持

同柏啲祼族一齊睇波

鳩波25週年表演

柏情熱區仲有位
反而2個作客區賣晒

試下著件艾迪艾臣入柏區

有冇ching知大阪嘅kamo有冇岐阜嘅衫賣

唔肯定會有 , 間間Kamo存貨都唔同

上網買完寄返酒店

上海上港客場挑戰浦和紅鑽。賽前，兩隊公佈了首發陣容：
上海上港：
門將：1-顏駿凌
後衛：23-傅歡、2-賀慣、27-石柯、4-王燊超
中場：7-武磊、25-艾哈邁多夫、6-蔡慧康、8-奧斯卡、11-呂文君
前鋒：9-埃爾克森

浦和紅鑽：
門將：1-西川周作
後衛：46-森脅良太、5-槙野智章、6-遠藤航
中場：16-青木拓矢、3-宇賀神友彌、22-阿部勇樹、10-柏木陽介、18-駒井善成
前鋒：8-拉斐爾、21-柳比揚基奇

正選陣容

浦和紅鑽[-0.5/-1] 對 上海SP[+0.5/+1]

hulk 無得出

襲人咁威

我媽媽都識買

等睇濫炒

次次都絕對突破有d悶

柳比揚基奇

西川

絕對濫炒 ......

我去望望先 唔該長野同樓豬

隊隊都hea所以個口號都hea

出高木彰人

半放棄

傷鳩晒無計

傷左啊

無樓豬

3個都封唔到

紅狗入波

紅狗1:0

岩岩果腳有d似細哨

市丸都要幫手坐

淺藍同深藍

咁快

咁快失一球

456

2:0

2球

未訓醒？

無左成隊波個靈魂人物

456不是夢

泰斯拿+拉美利斯係亞洲超晒班

根本歐洲都夠贏

紅狗輸12M

西川救到

miss

冇左樓豬

西川又有靚救

上左身

但江蘇係中假唔會勁wo

紅狗又輸12m

隻閪手

奧斯卡又炒

影帝

奧斯卡

奧斯卡係咪on 9架

點解你今日咁勁

第一球唔夠大力 所以第二球大力D

比艾傑臣射咪算囉

個朵唔夠響

好彩見陣即買江蘇

買左飛腳

無買-1

買左上海
咁都要輸錢

高木出黎好似跟波走咁

收錢

3:0

成隊踢緊乜

買左紅狗即場1.5/2細,竟然有錢贏

奧斯卡返去賴屎啦

買左?

重注左

無倉田 無今野 無艾迪美臣
出埋高木就預左收皮

由西川周作屌好有違和感

成班好hea

飛腳果組
12
4
4
3

無力咁

“80億円の男”オスカル、浦和相手に痛恨の2連続PK失敗

80億円の男

造就絕對突破既劇本

絕對出局啦

對垃圾澳假係100%既波

大家知道樓豬嘅重要性未

知道了

樓豬

食花生其實唔錯

樓豬幾時復出

對完🌸🌸之後

5月

食住花生出糧

好 唔急唔急

白色傻架？

以家d 80後

去晒食漢堡包啊？

被你知道左 🍔🍔

沒有樓豬，腳狗甚麼也不是

唔通靠你咩

下場靠佢

ON9森脇

西川:關你撚事咩行撚開啦

有冇人出來維持秩序

好似幾多人鍾意佢地

正wo樓豬

留名睇人講

未G

真子留比我

點解架妹咁正

唔係J2所以反轉 依家係J1

正

Hey0啊

這裡有無負責人

有冇波料牙🐷

丁咧post負責人：今野秦幸

想跟

我只係負責開post同比你地笑,有人比人moon post

大笑左出嚟

櫻花1-3臭腳

今晚果d

摩納哥 拜仁 打和

All in 我川啦

100%嘅波

696

笑

植田直通

絕對

[img]
]

唔睇我川了

同鄉隊

我川冇大王

怕保連奴驚左佢所以唔出

我川出青年軍練下IsOk

我川加油

🍔🍔識玩

將對保連奴既傷害減至最低

小明

支那超好廢

回哂塘啦

唔覺佢勁

牙🍔Sick Ball

比我撲左出底線la

快點紅

角小 ？

不玩角

Mo Buy

轉670幫🍔叫下

角球是魔鬼

咁都唔開拖

大王

大王啪啪啪

佛山輸多粒

錬鈁聾屍 啪啪啪啪啪

閪閪閪

3粒了

渣ga

牙🍔個紅牌

轉台算

唔踢拉 5粒拉

識唔識守嫁

換你落去練龍啦

舊城1-0

我川四場亞冠未輸過

大王保持不敗

支持我川6連和

Super！！！

問過佛山龍獅未

我信淆演

札幌腎又然一場

鳩波做乜鳩

呢d波不嬲唔會咁認真

仲以為佢會寫"性在川崎"㖭

都一樣不用分那麼細

得4分咪講出黎比人笑

一就係一

🐷就係🐷

🍔就係🍔

🌸係🌸 🐷還🐷

🌸係雞係公廁

🍔>>>>>🌸

迫害我川

同曼聯一樣 不敗wo

點解搭車返工會比我見到🌸

好想死

唔好返工Lo

下一輪亞冠再見 ..... Super

返左公司la

牙🍔返通宵？

識買波啦大家

下輪入旺角場

貢慘

有乜咁慘

九龍灣?

你點知

我種既

丁咧巴打is watching you

巧京京

🐷🍔好gay

U join埋

我地玩三文治夾住樓豬

no

U can't run from us

又阻住moon post狗睇日職資訊
人地地衫谷ching已無咁多資訊睇嫁
而家重阻住人

no post is

冇波既時候緊係要9up下先

9up嘅都係臭腳人

吉田係咪日日著住件🌸四圍走

今日翻工前見到有個著住我川外套 成個人精神哂

🐷

著住件🐷衫周圍走

有冇帶住風紀帶唯持秩序

沖左入廁所 可能去揾風紀

格劍

THIS IS

好伕幾開心咁wo

香川

豬場終於爆左

擺埋烏龍

有賴樓豬冇得出

摩納哥好勁

摩納哥下輪打李城

香川比法芬奴搞掂

要比🌸屠了

輸左屌藤春廣輝啦,唔關me事

以家d 80後咁講野

帶頭盔又帶得幾快

1:2

後輩係用嚟利用

李城都就開波了

Go weak la

多蒙特

Kagawa

好耐無見

成班唔洗瞓

訓左陣先起身

睇一陣岡崎

輸緊

有波先著

贏完馬鹿型到

應該幾型

今個禮拜開心 唔同臭腳爭

艾迪美臣出唔到

上樓不是夢

冇本了

香川一助攻， 一入球，終於打番起啦

又要扮工了

扮多日放4日

冇得放

慘🐷

低賤勞工唔配放公眾假期

Me都要返去ot

你可以睇我幫你準備既花花🌸

有乜好睇

好靚啊

臭西

見工做一平

腎

係最佳十一人定鳩波十一人

同樓豬爭工做

最佳鳩波十一人

好唔中立

無我川

腎髮亂了

Jed

喊出黎,我突然發現原來睇唔到場麒麟杯
依家諗緊轉睇松本定千葉好

保連奴恒大生涯亮紅燈?!

據英國媒體《鏡報》最新消息，廣州恆大巴西外援保連奴涉嫌代言非法賭博公司，面臨着被驅逐出境的風險。

保連奴從英超熱刺來到了中超廣州恆大，最近他表現出色，還傳出了他和德國球隊拜仁慕尼黑的轉會傳聞。但是，他接受了某家在中國屬於非法賭博公司的代言要求，他可能會面臨來自俱樂部和中國足協的質疑。職業聯賽是禁止足球運動員參與賭博以及投注任何聯賽中的足球比賽，所以保連奴這樣的選擇無疑是不明智的。

除此之外，在中國，色情行業也是非法的。保連奴還與成人電影業中的亞洲明星--Tsukasa Aoi打交道，這隻會使現在的情況更加的糟糕，保連奴與Tsukasa Aoi的廣告已經在他中國的家中拍攝完成。

《鏡報》最後還表示，這些違法的事情可能促使他重返歐洲踢球。

文字：懂球帝

除非去個度玩唔係就千葉算啦
東京過松本好遠
去到長野重要再轉車
一係新宿慢慢搭中央本線特急

不過松本城好正

諗住自駕去群馬,跟住落長野

去松本個場自駕的話買定泊車劵
個次等巴士等左成粒鐘(個日爆場)

放送は4月19日(水) 24:55～

正 .... 有得睇我川球迷維持秩序

去群馬上埋秋名山啦

就係諗住去秋名山,妙義山走一轉
如果去埋長野就會去埋諏訪湖

丁咧Po車神

收工 放假了

真好

返工有得睇🌸

我愛返工

至憎。🌸

我專登種 你都唔領情

返埋今日我都放假了

我都係
放假真好

樓豬Sick Left左個幾月

現實我只係港奴

好多銀行人

咪又係港奴

依家d 80後

丁咧Po應該好多IT狗

你做M記

唔係

收到風牙🍔係夜更保安

真人幫魚拉突守龍 所以返親工都係夜晚

我唔係it都唔係銀行

真人係幫G-大阪打守中

英國在住西班牙藉

又高又型仔

肥基亞係住香港bno籍

阿🍔到左比利時未 , 今晚睇你

🍔小心比人通大細

秦幸係港奴

去唔去上高地

睇羅美路表演

牙🍔就來比人炒 所以出羅美子

🍩🍔生性啲啦

唔諗咁多 唔理主客 買到飛當贏
最多未企係客隊區睇波

邊場

柏(好似係)

黃牛啦

樓豬又唔肯幫丁咧手足代購

concert d黃牛我都要搵代購

比機會佢賺錢都唔做

乜concert

絢香11年fans

內田篤子同內田篤人有咩關係

日本仔真係咩都搞得出

Rich

想去睇惠比壽全國巡迴show

慳返D錢 返大阪食新地拉

同過三上合照

講起我之前先睇返第一代個班好睇過而家呢班好多

牙🍔真人真係好靚仔

我微博見到咋
自己搵啦

好肥就真

唔係集集有字幕

上次見佢同佢老死卡膠真人 兩個都好靚仔

唔識日文

斬倉腎真人型過都倉賢

冇圖好難討論落去

5月27日
（土曜日）岡山・CRAZYMAMA KINGDOM
（岡山県） 市川・羽咲・神咲・黒沢・古川・小島・辻本・藤原・三上・三田・湊
5月28日
（日曜日） 高松・オリーブホール
（香川県）

最想去依場

多個肚腩=我

咪睇有字幕

睇左la
三上拿破崙

無左隊長

羽咲+三上

迪基亞嘅樣子個腩點大都溝死女

武磊

第一代ar
得一個無咁好笑
應該搵晒最蠢個3個去

太舊唔睇la

夏目先最靚

阿🍔唔使溝 , D女主動埋黎

🍔同過三上拍野

睇完會就覺得新無咁好笑

$32.5/d原來係咁黎

agger

No

合照都算拍野

保連奴方面針對與葵司合影代言博彩公司的行為做出了回應：在拍攝時，保連奴被告知的是與一位女模特合影，而他並不知道葵司的身份； 另外他與該博彩公司的合同也將會終止。同時他也強調，自己在中國從未有過違法行為，也不可能會被中國政府驅逐。

女模特

都是女 不用分得那麼仔細

會唔會有保連奴嘅片流出

松本潤片流出先

你冇都話你有

想冇課金先

澳門首家線上賭場 上線啦

保利尼奥

陪你HGIH翻天

成班咸濕仔

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

🐷🐷有小朋友

你就係負責人

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向我川班長投訴。

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

又有

風月討論區

真日本波討論

仲未有渡辺麻也

都是用手接 不用分得那樣仔細

🐥

請問這裡負責人今野秦幸，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓曼聯肥基亞來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

您的投訴我們已經收到，並向有關部門提交申請。 有消息我們會第一時間通知閣下，請您耐心等候，謝謝

唔知邊年

華族萬碎

川崎人真係好有活力

有秩序又有愛,
將溫暖聲音帶到全世界

我COPY D投訴信咋

冇活力點圍持秩序

有冇真獌

就訓著

支持垃圾獌入到決賽輸波

🍔又坐

一早話左出羅美路

#風月 #獌 #腳

#9UP

近射中龍
補射中柱

廢lin

Mk

悶波

比d咁既對手曼聯is無辱

燈

爆隊

使唔使咁保守

羅美路成場冇撲過波 , 一撲就失波

換傻西出嚟食牌

氣場被爆隊破左

摩佬out

爆隊花生友

#暴聯肥雞亞🍔

#腎

27/5會去日本2天
順便會想睇場波，師兄們會推薦邊場
有諗過去清水睇橫濱作客
但如果去清水睇波會有乜可以順便玩/食/行

日本邊度呀

我川vs紅狗la

🐷🐷早

返工

食早餐等收工去踢波

穿大細

橫濱2日啊

咁緊係睇我川la

等等力

或者去清水大世FC朝聖

睇我川/樓豬啦

樓豬要去醫院先睇到

詐病入醫院識醫生

屌 穿左兩次

改做曼聯羅美子啦

睇小丸子
清水漁港
日本平公園9 fing

識醫生

我都想睇腎仔肌肉

下季蝗螞🍔肥基亞

腎仔D肌肉簡直完美

暴聯肥美子🍔

This

艾迪傷左
清冇復出

大家識玩啦

贏左請譚，thx

Gun Jor

如果開始睇日職有邊隊踢法好睇

標準答案: 川崎前鋒 Super!

Agger

Welcome Welcome 相當興奮

早排去東京想睇川崎前鋒主場 但囡囡想有其他行程

咁唔識做 , 飛左佢

一場手足 我幫你照顧女女 你去睇波

程好波

呢度只有一條女

講緊小妹？

講緊今野美希

美希Bb

今個星期腎仔FC對我川

大家都要努力 super

好

樓主係咪去過松本主場？

樓豬個個場都去過

J3咪冇

牙🍔Moon實樓豬

記憶力好

牙🍔Is watching you

未去過等等力

一陣比人擇名

我都未

我都未
我川作客就睇過

京京

同牙🍔一齊睇

最識唱歌嘅球場
最好氣氛嘅球場

未去過好慚愧

淨係去呢個球場夠
去咁多個場托咩

樓豬幾時帶隊去

6月再睇我川作客

rich

ho rich

有跑道既

Poor

richest

John

增加大王氣勢呀ching

Richard

跑道坐埋大王球迷就有氣勢

點解唔搵風紀生帶

跟你去Cow女

肥基亞（破產）

因為要買新地

你先係

食完🍔食🍦

肥基鬧我川 要擇名

一早Mark左肥雞名

Cow女搵肥基亞啦

唔食🌸

食櫻花水信玄餅

誠隊同吉田沙保里

🍦🍦: English? OK?
肥基: OK! 莫痴龍

送我

吉田

誠好返啦？

有錢又靚仔
贏左起跑線

支持下

未
所以係日本

今晚屌鳩你
KONNO

肥雞真人

出晒水

今晚屌鳩樓豬

肥柒窮

差好遠

迪基亞簽名換

如果係松本站過去近唔近？

我都plan緊6月中去睇波

肥基亞簽名就有

Me 6月25 吹田

岩岩出左機票 17號飛 23號返
東京入 大阪走
見你唔到

坐半粒鐘接駁巴士

好似有波飛先有得上

many riching

Me 23機

U最rich

咁遠
仲想行過去

接完你機先飛

熟日本既ching 睇返樓豬既行程就知 交通費使唔少

每次分開架

你地通常住咩酒店定係民宿多？
次次都住東橫

同一個星期黎

新今宮 200hkd 都唔使一晚

香港-日本-飛田-吹田 -香港

都可以返起點再去

同埋樓豬有隊巴坐

民宿？

叫做一兩星酒店

有無相睇下

好鳩遠

其實心水清既手足就知道樓豬仲係日本養緊傷 未返HK

有雪櫃有電視

講緊之前行程

叫咩名？

新今宮酒店

仲有一個月就可以一睹樓主風采
希望yen月尾跌穿7算, 我未換晒

樓豬訓3個月醫院呀 睇樓豬要入醫院探佢

屌, 自膠
到時要抽時間睇飛腳/櫻花training

我黎緊大阪東京都係住APA

睇救國螢

Google左, 去櫻花訓練場比較麻煩, 要地鐵轉巴士

左=🍔右=🐷

我買🍔贏

Cashed

岩岩宣布左研訊 請保留彩票

落格

我冇咬佢

無人認真討論

冇波點討論

moon post狗睇唔到新聞

Po勝利素既啦啦隊出來討論下

又有新片

純文字討論？

你又話係豬

我自己睇

邊個話🐷就唔睇

咁多rich ching

講緊你牙肥雞

Me is the poorest

🐷上來出水未

綠茵今日要贏了

收到

難

有冇翻譯員

$10博上$30

🐷🐷

抽到咁盡 贏唔到就

樓豬自己咪係翻譯員

佢地輸左都係無冠

比佢地然10:0都係無冠

退出hey0 post

215,000yen

快D出返來啦你

正到

轉會

山形入波

好多riching晒命

幾時到你

樓豬既存在已經晒緊

永井龍
名古屋上榜首

我最poor

有排

本身已經係

2:2

我冇得晒命 , 淨係食呢D

唔玩了

Next

10蚊姐

中咗3條好叻女了

有💡🐷冇窮人

仲有冇

沙嗲牛正!

還我血汁錢

明天買飛腳

巴打係邊度？我黎食二手飯

唔好

排隊3手

等🐷🐷真飛

4手

5手

跟

到我3手已經清晒

為左跟🐷🐷無錢買腎仔不敗

京都

樓豬係日本食緊蟹道樂 , 邊使食5手

係日本入唔到錢？

💡唔死

黎恥笑我地

我唔食蟹

5串1中4條

就係斷post上嚟個場

以後唔同你地講

我=苦主

我以後PM你

Pm me

綠茵爭氣啲就fat fat

post左上黎你咪gg

諗住同大家開心些牙

唔講了

又話我豬又話我燈

我係羊唔係豬

🐷🐷cute cute

闘莉王入3球

等你破燈

羊波唔豬波

出水一齊贏

羊波也是豬
改不了

樓就是豬

今晚愛華頓熱刺
贏咗推落聽日車路士

斷咗...

變埋賭博版

又有飲食

絕殺

田中不死鳥
京都闘莉王

想睇闘莉王倒戈食鯨魚肉

5/3（水）15:00 11 名古屋 - 京都

日假

90+1
90+2

全世界最多補時入波既聯賽

打前鋒算啦

右邊

Both

左邊 .... 🍔

湘南又黎世紀假波

3:3

今野秦幸真身

仁蛙

踩JJ

樓豬幫我買

我要左邊

咁我要右邊

我要cd

我要哂!!

咁我要美希

amazon直寄香港啦

運費貴

左邊正

船運平

新Po呀樓豬

要幾耐

好似係1星期

肥雞6月都去日本啦

平啲運費
又唔計稅

有冇教學

你長駐日本

揀完比錢襟完地址揀
配送オプション:
AmazonGlobal 海外配送(エコノミー) 5-9営業日でお届け

返公司再搞
Thx樓豬

樓豬有冇試過係樂天網買野 , 同Amazon比邊個好D ?

冗員🍔

扮工🍔